齊來競猜 聽日蘋果A1標題係乜??

警察又瘋了

泯滅人性

7月14日：警察再瘋了
7月15日：警察再三瘋了

不得不服記者們的努力 今日發生 明早出街

汪汪汪 汪汪汪汪

抵畀3蚊

光復上水
瘋警再起
迫人跳橋
無故施暴

警察瘋了放題

比想像中普通